「天水園人」沙嶺公墓的亡魂

梁錦祥：忘記這段歷史，就是對不起已經犧牲了的手足。因此，我要提醒大家，港人永遠都不要忘記葬在沙嶺公墓的英靈

雖然我唔知道入面有幾多個係手足 但如果有一個係 我都想去悼念佢

我希望可以做多少少 聽日我會係天水圍銀座空地 夜晚8點 黃雨嬲記認 收集各位心意 可能係一封信或者零食或者你覺得有意義既物件 後日代大家帶去沙嶺

我唔知咁做係咪好無謂好冇意義 但我唔做個心唔舒服

希望各位有時間都可以去拜祭 最好係自己地區學我咁做

光復香港 時代革命

推

推唔到

push

感謝

推推推推

明天去

推呀

Push

pish

推唔郁

天水圍人